陳健波次次講野都食左誠實豆沙包咁

【立會衝擊】陳健波：不想衝突變成「六四事件香港版」

【反送中】陳健波批示威者搞亂香港：我當你每年有200人被引渡都係0.000幾之嘛

陳健波：政府擔心獨立調查最終只打擊警隊

條友一定係卧底！係漢奸！

全部同我入黎！教你下一步點做

唔肯面對現實

收成期搞鳩佢驚到講真話